其實HR可唔可以醒少少 你代表成間公司

屌講起就火滾
呢排完sem就grad搵ft做
有間野打電話黎 約我interview
咁我就話我未完sem 可唔可以約遲d
佢一聽我未完sem就問我係咪fg
一聽到我係fg就即刻變聲 用左5秒話唔需要我啦byebye
屌你老味打電話約人in之前睇好少少cv啦
浪費我時間
之後你間公司開咩post都唔會再apply

邊間公司咁戇鳩呀

好似係EXG
網上social media專幫寫罐頭文content個間
其實聽唔清楚 通常d HR一黎就一輪嘴講
係佢去到send email 關於interview既野先知
我淨聽到個post名 check返之前apply記錄估係呢間

老老實實我唔介意你唔請fg
但你打去約人interview之前做好少少準備
你咁樣cut人線真係好冇禮貌
唔係唔想屌佢而係根本反應唔切
你放心啦 我都唔志在貴公司

fg 報工不嬲都漁翁撒網㗎啦

未完sem唔得閒in
咁你又apply工係咩玩法
咁天真以為啲hr會等你完sem先in?

大佬如果你唔啱佢嘅話in 你做乜？
嘥晒大家嘅時間

唔等得咪話唔得囉

而家佢係連cv都懶得睇

Hr 咁低賤，正常表現黎
無網上系統嘅公司，十有八九都係臨in你先睇cv

唔好意思我講少左 我後來已經收到一個鐘意的offer 咁我唔志在好正常下話

佢擇正我交最後個份paper interview 咁我推後一兩日叫完左sem見工好合理姐

咁搵工呢啲野 人選擇你同時 你都選擇緊人
冇話自己係大爺
咁都係大家互相遷就姐
利申 我未完sem已經有見工 咁好彩佢選擇係我交paper個日

唔志在你又send ?

垃圾搵工有垃圾工打黎撚下你你仲想點

真係好弱智 一個on9影衰所有HR

拎到工offer真係好睇緣份 我冇interview/offer真係唔怪任何人
你剛出黎做野人地有得選擇選個有經驗既係人之常情
但係
你唔收fg就咪撚係個job requirement 寫welcome fg同睇清楚我份CV啦柒頭HR

依家問題係佢度
佢有責任scan好cv睇清楚我適唔適合佢地請人條件
成件事嬲在佢冇睇清楚我份cv就打黎 浪費我時間 又冇禮貌
Ps: 佢份job description 寫welcome freshgrad的

fg試過有HR打黎話即將有interview
叫我黎緊一個禮拜留意email
最後兩個幾禮拜send黎 仲叫我第二日上去
我有工返緊睬佢都有味

間野真係老奉當正你咩都冇野做
然之後上去challenge你一啲working exp都冇憑咩要我地請你

得我一個fg係淨係報咗一間目標公司
In完3次順利收到offer?

有d hr真係當正自己係公司CEO

你未完sem憑咩話自己係fg?
一日未囉cert都唔當grad左

打電話玩鳩佢

你老幾 洗撚比面你咩

好多鍵盤戰士。
兜口兜面唔知幾多個敢屌。

我有次去一間日資保險公司到interview
我係cover letter第一句已經寫明左自己係fg
佢打黎叫我做written test, 最後又叫我去面試，
面試去到中間個HR先知我係fg, 話fg唔適合呢個post,
勁撚嬲屌佢老母

屌你老味 我係話我聽完呢個call之後就收到一間我鐘意的offer 咁我緊係呢刻唔志在啦 你睇曬成篇野未？
屌你你點會知間公司鐘唔鐘意你 咩會有guarantee入到間公司咩 冇話一定會入 咁鐘意屌fg鳩報公司 其實你係咪未試過要咁send cv搵工因爲你做開d工淨憑有勞力就得啊？ 收皮啦離地撚

好多hr 都係hea 到爆, 根本最需要cut 既部門係佢地, 問既野又唔貼地

唔係俾唔俾面，講緊大家都出黎做野，俾返d禮貌同尊重都好應該姐

啱呀 我係普通freshgrad真係真係算唔得上係大枝野 但起碼我識做人識咩叫最基本尊重 但個HR就連呢點都唔識
同埋我上黎連登屌幾句發洩下都要俾你屌？你冇撚野下話
用返同一句說話贈你：你老幾 （我）洗撚比面你咩？

連登仔邊識人情世故

師兄你真風趣 咁我應該叫自己做咩

師兄你真風趣

真係on9 好心叫埋你上黎interview 就做戲做全套啦

咁易就嬲eq咁低點搵工

咁都唔嬲我就真係到時係公司比人玩啦

灣仔有間叫Wisexx班hr又係on9...尤其係個manager。

我都試過, 三菱個hr同man
兩個都係女人
叫埋我去in
然後直接話我fg無做過, 咁好難in
我dllm

Hr有冇諗過其實人地既時間都係時間

一間有規模既公司
會理解到interview係雙向
互相夾時間

政府另計

呢間廢架

事實黎
只可以講低一個LV
DSE / AL / ASSO

我知係因為我都試過, 人地唔知你係學校做過D咩
你又SHOW唔到CERT出黎, 你話自己係FG係錯既
FG=GRAD左, 你未有CERT=未GRAD

咁要等grad咗先搵工？
你知唔知道出cert.係幾時？

每年果d MT program 寫明俾FG
咁呢d applicants 全部上年grad?

hr 不嬲on99
特地係負責in junior 位既，垃圾到爆

未讀過書唔好沖出黎柒啦
依個世界有testimonial, 而且樓主係未交完功課
testimonial都唔會出比佢

咁多人未讀過大學咩?
以為讀緊=讀完?

其實你係咪想話自己最清高最叻姐 就連d濕鳩hr都叫我做freshgrad先cut我線 同埋呢個世界有得印定transcript架 佢咪知你學校做過咩囉 你先似係未讀過書囉
如果你咁覺得要拎到cert先叫graduate我就真係冇野好同你講 大家觀點與角度不同

「Fresh」

不過有朋友去旅行玩咗成年先去報都入到

有d position又寫明要2/3年experience，一樣俾Fg去in，如果唔岩即用唔適用踢人，岩用就壓你價，叫同事當新仔咁教

Send個email去佢度，cc埋佢hr head同老世屌鳩佢囉

你都On79
我當年Final year報任何公司都以FG身份報
果時亦未出到任何academic transcript/grad cert. (academic transcript 一般6月完sem and pass all courses先出；grad cert直頭你行禮先出）

咪又受你玩
只有一個條件：正式取錄你時要有文件證明你確實一定今年內畢業

你先係未讀過書果個柒頭呀

個啲寫到2-3 years exp除非真係好有興趣 或者之前有相關intern exp先敢報

點解咁多人屌樓主
明明就係個HR唔尊重人先
DLLM打電話約interview前CV都唔睇下
乜撚野意思 唔睇你又叫我send?
呢d公司好打極有限
仲有屌樓主偽FG呢d仲on9
咁都唔叫fresh grad叫咩？
叫自己做pre-fresh grad?

呢個post完全睇到某啲連登仔奴性有幾重

transcript唔係CERT
出面唔會當你GRAD左
你工都未番過 未見過依D CASE唔出奇 到你番工果陣問下D大公司HR囉
但唔好當自己好了解社會, 依個HR先係做得最正確

只有一個條件：正式取錄你時要有文件證明你確實一定今年內畢業

咁咪姐係未GRAD囉
人地HR渣正黎做有咩問題?
樓主功課都未交完, 憑咩肯定間U會比CERT佢?
都係果句啦, 人地HR點知你有無作弊 有無可能GRAD唔到?
如果去到最後見完M先話無CERT 你估個HR會點?

人地公司行個方便就當係正確?

呢個HR叫樓主做FG係最正確？定cut 線係最正確？
傻仔講到自己咁撚叻咁撚清晰咁準確，唔該睇下前文後理先

你真係唔撚識架喎
Grad cert只有一張
而佢只會每年行禮先俾
你可以補領但不會預先俾
如果收齊Grad cert先開工可以等12月

屌呀但MT GT 政府Officer 又可以7月開工喎

好撚岩聽呀屌

你報得一間，又知自己一定入到嘅咁老定
如果入唔到咁點先？等下年？正常有腦嘅fg都會報定啲水泡啦下話

好似JUPAS報得一個program咁，唔係考滿分嘅學生就係自信嘅傻鳩啦

連登有好多假膠 / 真係智力有問題嘅人架，通常見到都會block, 我係依個post 都見到好多blocked user 唔冼太介意

大佬 你驗腦啦
Interview同拎offer會同一日？

間間大公司都上年10,11月application deadline然後2-5月幾round interview架

個撚個final year都唔會有你口中既證明架

如果個HR真係有留心睇樓主份CV，淨係睇expected graduation date/year就知啦

個個HR好似你講咁無cert就唔in咁間公司就大獲啦

你咪撚on9啦
你身邊係咪冇大學grad嘅朋友架？
大撚把都係依個時間apply job 收到offer 啦
佢地都未有cert架 你柒少陣啦

可能佢fg嗰陣無得in大公司，原諒佢啦

可能佢冇offer咪以為因爲冇grad cert
誰不知道係腦有問題

我地可憐下d冇腦的人啦

同埋其實成件事係hr因為樓主係fg而唔in
而唔係因為prove唔到佢係咪fg而唔in
唔知條友係咪要defer果啲所以in唔成
但以我所知有啲同學係肥一科結果要defer一年grad既都照搵到工

恭喜哂

係呀 我四月先開始apply job 都比以前intern supervisor話遲

頂 師兄你理解到痴線佬諗法真係好勁

除非你係唯一一個candidate或者個post 好senior又或者interview panel得一個人，否則呢樣嘢好難發生

呢啲真係要打返比佢同佢講你未講完做咩cut線 之後屌兩句由你cut 咁先順到條氣

因為根本無睇你cv

佢唔睇我cv又會打黎搵我

你係咪冇睇清楚個要求

仲駁
柒咗就深潛喇

行方便
無腦就無腦啦

柒咗仲駁個啲好撚肉酸
懷疑佢地係間公司嘅人

咁佢依家睇都洗睇嘛

依家啲Fg開價50k邊有人敢請

好撚多低質假膠不分青紅皂白唱反調。

叫佢擘大個屎眼睇咗份cv先

你睇撚篇文先啦。依家係個hr態度惡劣，所以唔志在呀。你係唔係小學未畢業，字都唔識睇。

依家連登好撚多低質假膠，想影響人討論。

我都係fg，做左半年左右，對HR好反感，佢地知你fg，語氣真係唔一樣，好有一種睇低你既感覺

對於hr咁係最方便
睇完heading 打黎玩下你30秒都唔洗

佢唔係唔醒，係自私d者

連登幾時有高質過

條友未讀過U
唔知道未grad可以拎transcript去見工

講緊低質假膠呀文盲 又想spin?

佢job requirement 第一句寫freshgrad is welcome

都似 唔係邊會講d咁低質的人

即係唔得閒都照報？
無所謂，hr唔理你你都無資格怨啫

呢個post好多HR

咁個個人工唔通全天候都得閒in咩 實話排自己既野先後次序prioritise

樓主都講得好清楚，擺明係個濕鳩hr玩野，點解仲有成班戇鳩衝出黎柒，其實佢地係咪都係hr狗

你睇曬post未？
個垃圾hr選擇正我交最後一份assignment個日interview 先想遲一兩日in
個一時三刻唔得閒 改第二個時間都原來唔得既
惡撚過閪
我係呢刻唔得閒 唔係之後唔得閒啊 見工都有錯
正常公司都應該有後備時間掛

你閱讀拎u?
依家係個hr根本冇諗住請fg 自己又係jobdbs/cpgoodjobs出post請人 話welcome fg
嫌fg唔值咁高人工咪壓價囉
唔係打打下電話發現你係fg然後cut你線

咪理佢地啦，點極都唔明

之前intern返工都見過hr 呢個係垃圾之最

我見d HR就唔多唔少有d功利 好似你u響朵就冇咁閪你

你都好啲，冇去到先俾佢玩

我以前fresh grad見啲所謂hr 5分鐘內就耍鳩走你喇（細公司黎，可能一人分飾幾角）

好現實講句，唔係老奉等你，有啲大公司預定邊幾日in就係個啲時間
你唔得閒，畀人terminate application根本無資格怨

同埋最撚鍾意壓鳩你價，試過俾佢壓咗2K，仲講到請你係皇恩浩蕩咁，仲話遲啲岩會叫你second in，屌你啦，你間咁嘅濕鳩細公司，有人肯做你都要偷笑啦你老味

連登真係好多懶清高 以為屌下人就與眾不同既濕鳩
見下世面先返黎講野啦 小朋友

我都明係咁 所以話搵工真係天時地利人和黎其實

屌啲HR講自己間公司名一輪嘴咁 問多兩次都係講到pat屎咁
又唔係咩大公司 鬼記得apply過你咩

夠人俾佢揀去second in?

講得太好了 十間有九間都係咁 所以話要睇佢interview confirmation email先知邊個黎搵你

耍鳩你者

唔留定後路俾自己叫醒？

清高的連登仔以為自己最醒最與眾不同

笑左 咁都有笑位 條友真係唔識野
去到Final year 正常學生都估到自己畢唔畢到業
D大公司全部都係你未畢業之前開始recurit 同埋其實無人話一定要有大學degree先請
FG只係話比人聽我今年畢業姐

其實你係咪假膠 唔敢相信有人咁井底

HR請返黎唔係就係睇cv & filter candidates?
HR都唔睇，咁請返黎做咩？

試過讀完書cert都拎埋,去間團購公司in
一坐低就話我係咪做完個暑假就會走,話佢地唔請暑期工就趕我走
廢人做廢公司,愈細間就愈多呢d on9野

好彩咁啱你要交paper唔得閒咋
如果得閒應承左去in，上到去先知佢唔請fg 就嘥撚左半日時間

你都真係on撚9喎屌你老味痴撚線

而且仲要唔少係濕鳩HR

第一份apply嘅工
第一份ft interview
即請

真係好彩

全部HR 都當正自己係老闆咁

覺得自己好有權,掌管公司發展

其實唔只公司既HR, 好多job agent都係on99
全部野都巳經一早寫晒係cv，但佢每次打黎都仲係要問你識唔識依啲，有無某方面既經驗乜乜柒柒，最近先遇到個，轉個頭就係whatsapp屌9佢
老老實實，真係醒少少當幫忙啦，份工無心機做就唔好做啦，晒人地又晒自己時間on9

喂大佬你自己in間垃柒圾蚊型公司
啲人係垃圾架啦 怪得邊個
最早接觸HR姐 話唔定老細黎
屌 垃圾公司咪撚再拎出賴啦
我in樓下間麵包鋪又笑鳩你it仔廢咩

你又知我讀IT既
好心你睇下我第一話搵個間咩公司自己睇下佢做咩先再話佢係蚊型公司啦

你in咩post

你真係on9嫁喎
未聽過人搵工淨係send一間 如果人地in都唔in你 你咪仆哂街囉
正常緊係發散黎send 睇下市場反應
其實見工都可以係一個經驗黎嫁 唔好話咩無興趣入去做就咪浪費大家時間啦
你唔去了解下果間公司 又點會知自己適唔適合去做呢

係架 每次interview經驗都係個照妖鏡俾自己知做得有咩不足 下次可以改善

HR D 8婆剩係逗差唔多最低工資，鬼識自己係代表公司咩，倒米就叻

蠢豬hr唔好嬲嬲啦

咁你當我鳩up lor

對住你呢類垃圾唔通同你好聲好氣？

所以話呢個post垃圾多的是，俾我係HR都撚你班垃圾啦

屌你老味你又知我係垃圾
係有料既就用把口講出黎我地有邊忽垃圾
唔好淨擺低個句野就懶型咁走左去
小朋友 講野要有論點同證據 要識分析同回應人地觀點
知道冇
淨識話人垃圾的人都唔見得自己有幾好
詞彙咁缺乏一啲墨水都冇真係好可憐

Suit yourself
但普遍都係想拎多幾個offer 去counter offer更高嘅人工

我就睇公司同work life balance 多過睇人工嘅
鐘意份工點都會有機會表現 慢慢升上去
無謂為咗高人工就走去做份閪工啦

Why not both，有work life 再duel到更高人工
除非你可以好肯定你1st offer係最好，咁無得講

咁咪晨早 terminate 囉
樓主間野無 terminate 到佢, 然後照樣 in 先至用另一個理由唔請呀

又關做爛市咩事

依家好撚多低質假膠搵交拗。

政府工都一樣係呢個玩法，條on9應該連大學都冇讀過

我都知上連登 莫認真
但啲人實在係太鳩

Ching做過？

有前同事以前做過

都唔係浪費你好多時間姐 一通電話
BTW條友啲態度又真係好差嘅

我

前幾日interview,
in我條友問我:「點解啲工做咁短？」
我：「因為都係pt同freelance 」
佢:「咁點解你唔肯搵ft?」
我:「因為我黎緊六月先grad...」
心諗cv大大隻字寫今年先grad,條友仲要懶係勁咁想笑9你係唔搵長工做嘅廢青
利申:係大公司

你讀堆easily replacable既工種科咪漁翁撒網……

讀PCLL都要報多幾間律師行啦阿哥...

非神科非醫科
Fg entry level 有咩工唔係容易取代

其實讀護士都要搵好幾間醫院in啦
我識d人讀speech and hearing都腥左俾政府同勁多間NGO